二手服裝市場由兩大類組成，舊貨店和轉售平臺。 二手服裝銷售正在蓬勃發展——並可能幫助解決時尚行業的可持續危機| lgbtq編輯|020年11月25日|沒有直新聞 
 當我知道我們要開Gado Gado的時候，我終於可以買到我一直想買的舊貨店的東西了。 如何把這家波特蘭餐廳的彩色戶外綠洲帶到你的家裡|艾瑪·奧洛|020年10月30日|食客 
 社區烹飪書並不特別難找到，尤其是在eBay這樣的拍賣網站和舊貨店的貨架上。 烹飪別人的“家庭秘方”|艾米·麥卡錫| 2020年9月11日|食客 
 當購物者想到二手商店時，他們可能會想到寄售店，也可能會想到舊貨店。 首席執行官努力讓復古的二手服裝像快時尚一樣流行 
 雖然有些衣服會在舊貨店獲得第二次生命，但它們最終都會進入垃圾填埋場，在那裡，許多衣服中的合成材料需要幾個世紀才能分解。 科學家對棉花進行基因改造，使其具有彩虹的各種顏色傑森·多里爾，2020年8月11日 
 但集體談判總是比從舊貨店到聖羅蘭的故事更難推銷。 基本須知:我們現在都是女老闆|Rachel Hills | 2014年8月28日|DAILY BEAST 
 這家戰區舊貨店裡的隨意商品一直在變化，主要是辦公用品和清潔用品。 縮減戰爭規模:阿富汗的裁員和庭院出售|尼克·威拉德| 2014年8月1日|每日野獸 
 如果說唱歌手馬克莫爾的另一半出現在你的舊貨店，你會認識他嗎? 今日熱門視頻:瑞恩·劉易斯是誰? |每日野獸視頻| 2014年6月3日|每日野獸 
 但這位演唱了《舊貨店》的說唱歌手一開始似乎很震驚，因為人們會把他的裝扮理解為冒犯。 馬克莫爾，格萊美獲獎Rapper，是一個911真相者，喜歡玩反猶太的裝扮|Emily Shire, Marlow Stern | 2014年5月20日|DAILY BEAST 
 它主要是混合了復古、節儉和非常容易獲得的零售。 《女孩》服裝設計師Jenn Rogien談第三季風格|Erin Cunningham | 2014年1月12日|DAILY BEAST 
 我擔心她經常對我們撒克遜人的簡樸生活方式感到震驚，儘管湯姆和我都認為自己是節儉的典範。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 青少年的起薪往往有些高，他們不勤儉節約。 兒童和青少年道德犯罪問題特別委員會的報告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 沒有多少奢侈，有相當多的節儉，而節儉的生活是普遍的，特別是在平民中。 西班牙人的城鄉生活|L。 希金和歐涅e街 
 通過個人節儉社會積累，鼓勵節儉是明智的。 社會主義的不人道|愛德華·f·亞當斯 
 他們並不屬於那種常常把節儉視為罪惡的種族，而是一個被世人視為不節儉的人的後代。 大城市裡的發酵|莉蓮·威廉·貝茨